公司秘書業界聲明召集 (HKICS)

各位公司秘書業界同行
為到 furnish 聲明內容 以及收集各會員證
現透過下列TG link 聚集各位，歡迎各位發表聲明內文意見並集合各會員證

好似已經有聲明搞緊？

Pish

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post[/quote]

推

遍地開花，有能力者，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

推

pish

Lm